共產黨的天 是黑暗的天

共產黨的天 是黑暗的天
共產黨的人 是個個不要臉
以前土匪在深山 現在土匪在公安